我係賣料狗咁又點？

俾你班連登仔試3場再收錢又點話

支持

留名見破產官

樓主D料好準

你今個月就到期

樓主好準
幫我上左樓

按左層樓準備

多謝樓豬

試出 鹿角 2:1 蒙通聯

係咪踩場牙

第一場

鍠晉級 可以按所有物業allin

準

睇到已經忍唔住想join member
點搞手續

好簡單
8千單月
萬5雙月

每個月最少有5場
留低tg吧

pm

樓豬

曼迷有冇折呀？

痴線
見到即刻問財仔借左100個allin
多謝樓主

有，不過迷lin 收貴兩倍

講得好呀東方狗

借多d都得